★今日700 $330 有乜暗示？

未來330

老貓又發功

腦貓呢一年你都攰喇，日撚日咀咒700

溝喇望

8月lp 700 $320 已經賺緊double

290

又係老貓

回歸招股價

300

似

老綜入?

老貓梗係儲錢包起游b

性暗示tencent

貓哥睇咗牙中個新廣告未？